{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083778",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "수편족욕카페"
    },
    "text": "忠清南道鶏龍市厳寺面に位置する「スピョン足浴カフェ」は、香り高い入浴剤を入れた温かいヒノキの足浴場を提供しています。 足浴は冬場のストレス解消や免疫力強化に効果的で、当店では最上の休息を楽しめるようリラックスした雰囲気を作っています。 お店はカフェも兼ねており、充電できる空間を設けており、足浴を利用するお客様には割引価格で飲み物やワインを提供しています。 店舗の清潔と衛生には特に気を配っており、室内スリッパと靴消毒器を備えてお客様の快適なご利用をお手伝いいたします。 また、足浴テーブルには多彩なカラーLEDとキャンドルが設置されており、ほのかに高級な雰囲気が楽しめます。 店内に必要なドリンクやサービスは、テーブルにあるベルを押していただければ親切に対応いたします。 お店はオムサビュッフェ定食と幸せな老人福祉センターの隣に位置しております。 手偏足浴カフェでは、様々な足浴オプションとドリンクメニューを提供していますので、多くの関心と訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "スピョン足浴カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "スピョン足浴カフェは忠清南道鶏龍市厳寺面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スピョン足浴カフェでは何を提供していますか？",
            "answer": "スピョン足浴カフェでは、香り高い入浴剤を入れた温かいヒノキの足浴場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "足浴はどのような効果がありますか？",
            "answer": "足浴は冬場のストレス解消や免疫力強化に効果的です。"
        },
        {
            "question": "スピョン足浴カフェではどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "スピョン足浴カフェでは、リラックスした雰囲気を作っており、最上の休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "店内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "店内にはカフェスペースがあり、充電できる空間を提供しています。また、室内スリッパと靴消毒器も備えています。"
        },
        {
            "question": "足浴テーブルには何が設置されていますか？",
            "answer": "足浴テーブルには多彩なカラーLEDとキャンドルが設置されており、高級な雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スピョン足浴カフェではどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "スピョン足浴カフェでは、足浴を利用するお客様には割引価格で飲み物やワインを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スピョン足浴カフェへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "スピョン足浴カフェはオムサビュッフェ定食と幸せな老人福祉センターの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スピョン足浴カフェで利用できるオプションやドリンクメニューはありますか？",
            "answer": "スピョン足浴カフェでは、多彩な足浴オプションとドリンクメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スピョン足浴カフェは衛生管理に気を配っていますか？",
            "answer": "はい、スピョン足浴カフェでは店舗の清潔と衛生に特に気を配っており、室内スリッパと靴消毒器を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 484
    }
}